暗瘡撚入

小妹今日開始食A酸
聽醫生講得4成會好番
有無同路人
有咩要注意
同埋要有咩心理準備

Pish

調整作息

小心失眠

9成會好返 7成會斷尾

注意保濕 防曬 會好乾 乾到覺得唔舒服 但你會覺得值得
會有爆發期 將你皮下發炎嘅粉刺推曬出嚟
爆期對女仔嚟講會覺得想死
同埋隻藥對內分泌都有影響 有機會會致鬱

肝唔好 唔敢食
日日飲薑水 竟然好返左

樓主好嚴重咩？

早睡早起？
12點前ok?

我好懶瞓
平時weekend瞓12粒鐘
應該唔驚

希望係咁
但個醫生講4成
我驚左驚

醫生有畀面霜我
粉刺我
但唔想要石頭瘡
抑鬱既上番黎r計傾

Wtf
絲打好好彩

我諗都出左3、4年
斷斷續續咁去做facial
近排有紅腫情況出現
食左3個月四環素
都無咩用
諗住最後一試

20mg?

Yes

應該都會好返嘅 再唔得都係加藥加抗生素加藥膏

A酸之力係最強 只要你頂到頭兩個月

爆期無石放心 但如果你本身皮膚好差 會短時間係咁生 不過好快謝

媽咪都話我皮膚差 都唔知似邊個

樓主睇邊個醫生?
我都準備去睇醫生了

太子陳x明
好串嘴
次次去都驚比佢鬧

幾錢左右

1000up for two weeks

係因為計左診金？

之前元朗睇 1500 一個月

你算唔算嚴重？ 有無名

局部性結節囊腫 12分級制去到7~8級
元朗 姓曾嘅

會頹到爆 又柒 勁冇自信
利申藍絲

係
已經無信心識人

點分架
我醫生無講
成日都話我唔嚴重又好番好多
明明我都無好過

係咪隻隻一樣？
唔敢亂食
我嗰種有朱古力味

5粒左右
好大瘀紅色 好似印咁
但都有啲有膿中等size
幾粒同一個範圍咁生
仲有啲擠唔到又唔係石頭瘡既粒粒分散各地

想知

大家都係同類人
我食咗7個星期，都仲有石頭瘡爆緊

唔想要石頭呀

唔知係咪心理作用
我尋晚斷斷續續無教好瞓

除咗石頭，都會有大量暗粒，酒米岀哂嚟

唉

Day 唔知幾多
成日痾到7彩
起身又眼瞓
一陣返去瞓屋企瞓先

唉 日日朝早照鏡都發現又生好撚灰
唔知點好

睇中醫 清水洗面 已好番哂

上網打暗瘡分級

啱呀
當我以爲有好轉嗰陣
佢又生番
我

我清水洗唔work

Thx

我睇中醫 食左唔洗一個月

本身其實得返印，半年無生，但2月開始係咁又爆返